今日係最後一日去先達睇炒iPhone 新手排隊蝕住放機的末世絕望電影

依兩日真心係震撼教育，佢哋個臉孔係好似鐵達尼爭上救生船的人咁驚慌，我依家都擔心萬一香港有戰爭或者777唔比大家走而鎖港，香港會恐慌到點

你一點到四點睇果農既眼神同圍住舖不問價賣機個樣，你會聯想到鐵達尼同鄧寇克電影，放唔倒機今晚就會死 or drop to zero咁，但其實只係最多蝕一千幾百既iphone 黎

用正價買iphone 緊係驚， 出面pro max 一出貨求其入一間買都正價平5舊， 到時平手走都難

各位一點到四點都可以去先達睇下個種末世氣氛

蝕一千幾百咪當去左食放題就算，洗乜咁驚

你死梗啦造淡，準備比人輪你新手廢淡啦

驚係因為班人無錢找卡數？
全新Apple 跌都係平手/跌幾舊

本身就係賺一千幾百既野，蝕左就話當去食放題

賺左咪就真係去食放題

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(21) 炒家角力收機佬

SH 撚

所以咪無乜所謂，來回最多三千蚊

係無乜所謂，但就係成班人為左幾舊水屌曬人老母又叫人便宜仔又話先達狗請人排隊，笑死人

去1010 用visa $7500 以上平$550 啦

用Club like積分加Mox bank5%回饋，平千一添

「炒樓只是個開始，炒風無限延伸，演唱會飛、紀念鈔、iPhone、波鞋、手袋、玩具⋯

...

進階版的有疫苗、咪錶位以及康文署體育館的場紙，小市民只想輕輕鬆鬆打波減壓都要捱炒價，還真是可憐！

...

最令人哭笑不得的還有廚師腸，2018年尾時，美國廚師牌雞肉腸因為母公司破產而面臨停產，因為承載着港人回憶，網上一度將炒價推至400元一包，直至香港代理於三個月後，宣佈以同樣配方再度生產後，炒風才得以終結。

...

不論是樓、是口罩、還是廚師腸，這些都是實體經濟下所產生的投機行為，雖不違法，但若然不守住道德底線，經濟壓榨行為可能會變得愈來愈過火，甚至產生惡性循環，彷彿擁有市場觸覺便有「錢途」或是有利可圖，人人都只希望賺快錢，哪裡還有心力想去拼、敢去闖？至於底線在哪裡，還是要靠自己定義吧！」

自私撚條底線就係唔影響到自己就okay

hkbn 屌打

連登仔早排先笑完先達沒落等執柒
轉頭又喪家狗咁去俾人撚

卡數都無咁快找啦
月頭先比錢

驚drop to zero ar

依樣真心好笑

❌眼紅者勿入
✅紅眼者勿入